[集思廣益]唔小心留左個咖哩雞俾女朋友個頸到

話說今日情到濃時
咁錫錫下就唔小心留到個咖喱雞喺女朋友頸到
但都幾明顯 佢屋企人又好嚴 知道左實殺左都似 應該點教佢俾咩籍口屋企人

啜多幾口扮拔罐

佢已經想殺左我

屌你老味搵個遮瑕膏遮撚住咪得
我係咪真心左

屌又真係一時間諗唔到添